最佳領狗員兼馴獸師（大力表揚）

人權法唔係無用架咩
馴到隻鐘雅倫鞠晒躬伸晒脷咁
美國藉

就係你呢d垃圾撚狗思維 咁都可以自high 知唔知有幾多手足比人捉？真係以你為恥